眾新聞 3.1初選大起訴 民陣：鬼叫你係香港人

眾新聞
3.1初選大起訴
民陣：鬼叫你係香港人

眾新聞
60.9K subscribers

【鬼叫你係香港人】民陣召集人陳皓桓批評今次檢控是明顯的政治打壓，沒道理和邏輯可言，不單是製造白色恐怖，而是想令民主派和所有爭取民主自由的人士噤聲，不敢再參政。但他強調，他們不會放棄信念、底線和原則，信念是刀槍不入的。

他希望市民能繼續找機會發聲，別讓手足感到孤單，也令社會不會剩下一種聲音。陳皓桓最後寄語：「鬼叫你係香港人啊，頂硬上！」呼籲港人能「頂硬上」。(採訪 拍攝. 張凱傑)